覺唔覺好似有股力想攪衰香港經濟

由取消煙花開始

中國就快滅亡
香港點都會部分影響到

樓市gogogo

愛港力？